元朗外有外藉刀手！ 快走

白衫人換左黑衫
有外籍刀手正準備 快share 叫身邊啲人走

推

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

Push

相？

push

推 各位小心

Push.

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

見到刀手仲影相咩

走啊 命仔要緊

大家快d走

真有刀手
快手

黑社會大佬死左

班人要搵人祭旗

元朗人唔好出街

real?

telegram都收到呢個msg,話班人顛左要報仇死左個叔父，小心

推呀

咁危險 記者都走避緊 點影俾你

Ali係我sp，屌緊女仲影相咩

自己友請走 班狗對付緊 別送頭 到時屈返落我地到

邊個叔父
關人鬼事

元朗真係癲撚左

散呀！！！！

有穿白衫的大肚婆都人打到瞓低啦！
走你老母咩！

唔好理真假 走呀!!!!!!!!

有條白衫廢老現眼報心臟病發死撚咗

快d 走 be water

光復香港 時代革命

無人打佢佢自己抵死仲想報仇
香港人都未報仇
係咪有病

唔追po 想打人但暈左果個個黑社會中佬
依家證實死撚左

唔好返元朗著 問朋友又好，搵酒店又好 唔好入屯天元 3區地方認真

快走，
btw死得好

自己多行不義皇天擊殺想搵人報仇
同個天報仇啦

痴撚線

佢自己暈撚左，班牛屎佬都當係人搞啦總知大家要小心

佢自己打人自己仆街死關人鬼事咩
黑社會on99

有片證明條撚屌自己心有事死左關人鳩事
成班正一弱智

幫李sir出名！

老黑唔係人咁品
be water
呢筆帳遲d一定再計

大家要小心 班人無血性
我仲收到風有人話出60萬一條村 搵人出嚟扑撚人
未證實 但世事咩都有可能

你明唔明班狗一定會捉晒, 唔講之後放, Be Reasonable, 我都嬲

香港做乜撚野？

FACT CHECK

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

走咗先

阿叉就阿叉，南亞就南亞
非洲就非洲

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

咪係，鬼有人掟磚咩，廢老唔做運動心臟病發咪瀨人啦

推阿

使撚fact check 咩
常識來架

認真？

手足留住條命先，唔好而家同佢搏，女仔唔好再接近附近，有咩事警察真係唔會幫到手！

蝻？

走左先！！

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

自己瞓撚低左要報仇
講個笑話，元朗黑社會

走呀

各位小心！

雖然我無fact check 但睇live 有人話見到人拎開山刀
大家保命🙏🏼🙏🏼🙏🏼

有片

難民之父仲唔做嘢

唔理真定假，走先啦！命仔緊要呀！

Up

佢自己行行下訓低左
可以搵邊個報仇

屌 元朗人快啲番屋企

記者快啲離開依區

走呀！

屌

死得咁柒就算啦

WHATSAP收到有刀手想斬人

推
屌啊

俾天收，搵人報仇，瘋牛症發作

南亞？

佢咁死法真係便宜左佢

(fact checked)元朗嗰邊準備出刀手，快走！

依個事關性命危險，依一役暫時唔好打住，君子報仇，十年未晚

我都見到刀手
真係唔會敢影相
狂奔狂走 走到無人就敢上黎開post

夜神月

搵夜神月報仇啦屌

死都死得柒過人

離開元朗

我知單野令人憤怒，但今晚不宜作戰。原因如下

1.人地有預謀，有裝備分分鐘係刀。如果冇裝就送頭，低級裝都送，如果高級裝就俾黑警搞

2.人地養精蓄銳，我地作戰成日，會攰。

3.我地臨時徵兵，連戰略都冇，組出來只係烏合之眾

我唔係叫大家唔報仇，但打仗不是靠一時之勇。
所謂兵不厭詐，襯佢唔為意搞佢先最大效益。

等有周詳計劃，分幾組人，分配工作

如果今晚要入去，請救人為主。
報仇不要今晚。

等睇打錯差佬

真 推

首先係你哋挑機亂咁打鳩啲人 然後你啲人自己暈咗猝死 然後話要報仇？
這是正式錄用的黑社會嗎？

小心

可唔可以叫佢寫哂全部狗官 黑警 垃圾白衫佬啲名

有冇人係元朗附近，走唔到太遠？可入洪水橋，我陪你！

推呀 小心呀 返屋企呀

走啦 返屋企！

記者都要走呀

呼籲元朗人走呀

日後只要你地召集我一定到

推
唔好落單
萬事小心

你仲同佢講道理
會讀書就就唔會做黑社會啦

痴撚線，自己現眼報死左，再搵普通人尋仇。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

多撚謝張超雄搞到香港出現大量難民 大部份都做撚晒黑社會 條命又賤又狼死

走左先
要安全

心臟病發喎
要報仇咪揾自己友報仇囉
你哋班牛屎佬唔係要搞事嘅話
佢都唔會死啦
哩啲叫比天收，係報應嚟

小心呀 班撚樣無性㗎

所有人小心

劈友

仆街
班差老走？

搵何君堯，佢叫人出嚟的

@UST南亞仔

搵奇拿報仇啦on9

全部手足聽住
快啲保護自身安全先！！

走啦

係,呢幾日做足資料搜集,針對性打倒黑社會

推
快D走

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

所以話班黑社會冇腦係啱
真係攞情緒掩蓋理性

有警察未？

走呀手足 唔好意氣用事

d蝻冇性 快走

咁多位走呀
唔好同佢地硬碰
等遲d，炸佢祠堂
同班牛屎佬死過

有呀，不過班防暴警開始收隊

全部人走呀

鐘聲門口 兩架van落左一大班人
全部手揸棍狀武器向西鐵站個邊行

屌你真係on l 9，個叔父死咗。
點都係叫手足走咗先，仲要而家佢地連記者都搞到收台，警察明顯唔會幫。
手足命仔要緊啊，叫人走唔啱？

命仔緊要
過兩日我地會來報仇！

走佬啊！！！
快啲走

Factcheck左未呀 個個都話南亞刀手 出黎未呀仆街

快啲走 今晚唔會有結果 黑警唔會捉班仆街

走啊！

快走 安全為上！！

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名

班南亞刀手係癲 小心

走

行過去問下刀手邊到人？

推推

槍都唔驚驚刀

(fact checked)元朗嗰邊準備出刀手，快走！

好心你跟緊啲再屌啦 未證實 我都唔想推人地去死

元朗條友自己仆街死，本身要散水點知顛左，直接同差佬開波就好睇囉

元朗流血，777同何君X要負上全責。

警察望住你俾人斬都得 快走

推！
我都收到呢個消息

快走

走呀 !!!!

走！！！

最好就唔撚小心斬親個便衣狗

求下你地走咗先 班友癲撚咗
再從長計議啦好嗎

走到既真係要走 走唔到要搵地方避 真係會溶左你都唔知

元朗有咩人留守?

唔理真定假，命仔緊要，唔好同班黑社會癲

ust 南亞仔，張超雄
你地 d friend 呀

Push 唔好再去元朗送頭

求下你地快d離開元朗
返左屋企既唔好落街
未返去既唔好去元朗了，去第二到過一晚
成晚睇到好sad

推！

笑到噴精

走啦 班友痴撚左線

快推

Be water

pish

屌 係咪想迫死香港人

港台32 LIVE緊,白衫大量聚集,上哂頭盔口罩,睇唔到有冇上刀

推上去

車埋去啦屌

點都好 大家小心安全

唔好落單!起碼10零個一齊，坐車離開元朗先

走左先
Be water

撞埋去啦，班仆街

元朗人快d去安全既地方呀！！！！！！

元朗巴打走吖，今次警黑都係現場好易合作
比人斬死斬重傷無so吖

be water

撞啦屌，同啲生番講道理做乜

人都唔拉件

D 街坊仲咁勇出黎食花生

純粹學術討論，大肚婆會著尖頭有𠲜鞋？

轉
-
1：34AM
朗屏過百人 可能有刀要小心

屌你老味 同黑社會交涉
死黑警

唔好理真定假啦，命仔緊要

仲喺現場嘅請快啲離開

屌你老味D狗同黑剩係對望

頭先係兆康偷聽到有條友講電話
叫人返去將白衫換成黑衫，然後帶裝備再出返元朗
現場兄弟小心

走呀！！好危險 唔值得博

呢句廢話out 左喇, 前線巴打好憎聽到呢句野

走啊

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

Push Push Push！
無論上環定元朗都要小心！

自己心臟病發仲學人跑就收檔啦！關人撚事？

求大家唔好再出元朗
有刀手危險

唔知車站仲有冇人
真係出刀手一係走路軌得唔得
要諗方法點都唔好信黑警會幫市民

落閘放黑

依啲野點fact check ar
比人斬左先叫check左咩
你地面對既唔係一般人 已經係禽獸
唔好用一般既思想去諗佢地
有得避就避啦

所以佢哋咪同黑警咁friend囉

算啦！！阿爺比錢，黑社會 （689 用過啦黑社會呢焦，佢前手下林共狗又用黑社會）。

大肚婆又打
記者細路女又打
青年人又打

取消丁權！！！

申利元朗大型BBQ must go

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

走左先啦
唔好理真定假住喇

國定殺戮日？

岩 留返班狗比佢地砍

走啦 駁唔過

fb睇到條片..好多手足去咗元朗,追住白衫打,

自己叔父打人打得興起心臟病發死左
就嬲到搵人發洩

見到有平時個支綠色激光

幫推

走啦手足

轉發⼁

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，留意返中、西環先！！！

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

住元朗嘅巴絲，今晚唔好返元朗，注意安全啊！！

快啲走，佢地癲撚咗要保護自己

朋友，用下你個腦先。
而家係咩人揸緊刀？警察又會點做？
另外，真係唔好睇少刀嘅威力，警用嘅槍唔係上實彈嫁，唔l同美國校園槍擊案嗰啲啊。

死咗果件咩飛天南 垃圾嚟 無人識 社會少一件垃圾好應該開香檳

轉
-
【fact checked】
打人打到自己心臟病發死咗嗰位係大佬輩，啲細嘅全部癲撚咗，已經出刀手斬車追記者，仲有換黑衫。
請各位打算前往元朗嘅手足三思、係去都必-定-要帶齊裝備。
#各台已停live #因為有刀手出撚咗嚟斬人

屌你老母死黑警 呢d真係要上gear既你就唔撚見哂人
我屌哂你地老母呀死黑警
係街既巴絲打快d搵安全既地方
我唔準你地有事

咁可以點 當元朗無事發生過？ 咁我哋每次行完 屋企都唔番得？ 點解唔可以兩邊一齊搞？。

多行不義必自斃

元朗手足快走

政府大陸搞撚到香港亂哂 內亂暴動 傷害市民 搞到警察都不知所謂

頭先先開ac唔識加密

走啦各位，唔好用命去搏呀，班尼泊爾佬為錢做野，你地唔同，你地有前途佢地無呀

連登仔可唔可以一起夾錢請外籍人士野餐呀
帶埋餐刀切水果 切埋d牛肉就最好

留得青山在，要智取，be water.

君子報仇，七日未晚

報仇
搵個天囉

推 安全要緊

保命 走！

推推推推推

搵你去check好冇，咩時候，呢d野都要fact check

走啦手足 唔好意氣用事

再衝出黎柒就寫曬你班仆街落筆記度 一齊落去陪佢

走呀 離開元朗先 我明你點諗 自己地方都比人打 走先 我地會光復番 留命 唔好比人打

推！ 佢地遲早有報應！

好撚多南亞仆街

一個都不能少，快走呀，我地仲要長期作戰，保命先

痴撚線，推

走啦，班人顛，無人性架.

快啲走 有係現場上連登既兄弟叫人散水啦

想屈我地？

唔好淋啲唔知咩野落人地到再點火呀大家危險野唔好做！

走啦好冇 唔值得呀

聽日又造假新聞
話示威者殺人

走左先呀！

鬥智不鬥力 安全為上

咪兩邊一齊囉，但係熱門冇人講冇預警開槍啊

FB好多片見到黑衫開始還擊

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

搵日先再返嚟清算，依家快啲走先

ust 南亞仔有冇收到風呀

快啲多謝何君堯

頭七做鳩佢

走呀 屌你老母

快啲走

有無人未走？可車人走！

推 大家快啲走！

直開名啦，唔駛代號

元朗義士們
趕完班仆街番邨好快啲走人
夜晚人唔多 啲牛屎佬番屋企就拎刀出黎
真係會好危險

走
Be water

搵何君妖啦，邊個請佢哋出泥就搵邊個

坐山觀虎鬥,等班黑社會同黑警玩飽佢,佢地今次真係搞到民意逆轉了.政府連最後個少少淺藍支持者都無撚埋了.
而家想扮示威者搞事已經太遲了,換咗黑衫,佢地唔通會去斬鳩D黑警,放火燒村咩?結果咪變和理非收檔.根本破壞唔到示威者形象.

推
留得青山在

有無巴打絲打未走到
可以車你地返屋企！！

人哋係執葉律師嚟咖。

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，所以上環、西環無預警開槍同元朗要一齊推

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

殺何妖啦

我冇嘢講

中上環未完架 留意埋中上環

記者走啦

唔睇live 走阿記者

大家今晚唔好入去

搵人報仇梗係搵呀梁生喇 佢攪到你咁喎

根本係現場既人都走唔到
Uber 的士唔載 成街黑社會
警察咩都唔做

去咗幫手嘅義士請小心 黑警可能會反拉/告返你地

走啦 記者

up

仲係元朗嘅tg我 我地可以收留
Tg: Rc_lcl

元朗俾人打嘅入黎

出殯時一定要為香港市民剷除黑勢力。

仆街啦 大肚婆都搞

睇下班PK聽日點拆

根本有晒相知班人做野，叫佢地D老頂一係交人，一係成個字頭收檔

唔係畀人告咁簡單 係可能會畀人劈死呀!

Pish

仲有原本係最危險現場既記者直播都停撚曬
黑警趕記者走 完全封鎖曬 黑社會做乜都得

睇元朗既同時 唔好唔記得港島先係重點 唔好忘記留意後生仔女

元朗班差佬攪咩？圍住條村又唔入去捉人

屌 換黑衫斬人 然後入黑衫市民數？

#Admin

【【【【【【COPIED FROM 城大學生會】】】】】】

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

聽日要有集中post長期置頂

港島手足唔好氣餒今晚冇回報，而家錯有錯着

何妖幫左我地一把，我啲親戚而家變晒全部屌政府

應該係真，我有朋友同我講識有人係元朗做警犬 （CID) . 佢有話收到風有班南亞刀手收曬錢準備做野. 今晚急call左隻狗翻去準備做野拉人（唔知真唔真）

壽終正寢

搵尖咀/深水埗班南亞幫拖 話老黑想藉你地搞事 然後一鳩遣返你地

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

元朗mtr有隻疑似南亞白衫警犬企左邊

收曬安家費出來劈友嘎。

現場仲有巴打？記者都趕走埋 好危險

你大佬打人打到心臟病死，關人lun事

真心 我知大家唔怕鄉黑
但無謂博命 留安全地方

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

有巴打找到條片

唔講真係唔知係大佬
訓低左果下都冇人衝去關心佢

大家快啲走啦

快走 推

訓唔著既大家可以幫手搞文宣！！

鍵戰想知不如自己出門口睇啦

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

同狗一樣

冇錯

推，大家快d手

光復香港時代革命香港建國

係有事記者都會互傳，睇南邊圍live喇

基督復臨安息日會山景綜合青少年服務中心由今天凌晨2時至翌日開放中心予有需要人士休息。

地址：屯門山景邨景榮樓21-30號地下
中心電話：24626122
熱線電話：62884132/ 61451923

屌原來有飯盒食 唔怪之得全部都唔撚走

rthk32 頭先班友帶哂白頭盔

推 快走

屌原來有飯盒食 唔怪之得全部都唔撚走

need backup